東涌公屋居民唔鍾意，可以選擇搬屋

有公屋你住仲想點，唔鍾意可以交吉間公屋出來，大把人搶著要

真，可以上大灣區發展